用緊iphone8轉唔轉11？

iPhone 8 用左一年半一切正常
轉唔轉好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

點解要轉？iphone就係貪佢cum用先買，你咁快換

Push

有錢可以轉

下年5G機喎

咩係5g 機
冇咩研究手機

想換大d既mon

我至少用3年先換

有錢就轉

單手操作唔好咩🥺🥺

講真一年轉一部不如用android

你唔洗交租啊燈油火蠟食飯著衫 學生哥真係好

好窮，上到部機都用咗三年半

用緊 iphone 8 , 可以唔駛換...
~ 但你想要大機....有閒錢,,,就換 11,
~ 對影相和畫質有要求, 加上有閒錢, 就直上 11pro/11pro max
# 睇自己要求....

有閒錢可以換 11 （用緊 i8 的話）
無既話唔洗勉強 （6S 以下最好換）

人哋有錢你理得人

一樣用緊iphone 8
諗緊買11定Pro

我本身用 ip8p，要上應該上 11pro。規格上全都有升級。

我想問iphone 打機個d仲順唔順

當年蘋果老闆 都覺得 啲新手機冇創新 冇必要換 iphone X……
難道你覺得而家iphone 11 比iphone x先進咗好多咩？

有錢咪換